Slut有幾出名？ 熱門咗幾日

有幾多人係因為喇沙事件先知Slut係乜意思？

(SL人UT)

真係好撚淫。。。。SLUT

推